條柒婆淨係識譴責 仲整乜撚野

兩條碌柒 講黎講去三幅被
屌佢老未 結果乜鳩都冇答就走

Push

乜撚野依法追究 無法無天呀依家！警黑合作呀屌你老未 係到扯貓尾！！

予以強烈譴責

屌你老未 次撚次都呢句
咁所以你交代完 又做到d咩？
幾時死呀你地班撚樣

根本實權係曬王志民度
你地唔係唔知下話...
林鄭 根本連傀儡都唔係
只係一個名

今次記者會好高質

元朗發生咁既事 仲叫人唔好有太大既焦慮
屌你咩 出街隨時比人毆 唔撚驚？